想問下鄧炳強，點解可以比上海仔保釋

唔係勾結黑社會係咩???
呢單野一定要報國安

黑幫和勝和前坐館、外號「上海仔」的郭永鴻，棄保潛逃逾兩年半，前日（22日）返港時被「O記」拘捕，郭於機場警署被扣查近2日，並等待新冠肺炎檢測結果，至今日（24日）上海仔檢測結果呈陰性，他獲准以20萬元現金保釋，須於明年1月報到。晚上約7時，上海仔身穿黑衫黑褲、戴著黑色禮帽及太陽眼鏡離開警署，於律師陪同下登上七人私家車離開，前往酒店隔離。

殺人兇手都住安全屋啦

棄保潛逃算係乜

只係唔係黃乜都得

棄保潛逃都有得保釋

強仔做左坐館
你返黎佢會幫你拆掂架啦

Pin this

重犯機會低

香港法律

街邊聽公園阿伯講過

佢地話：鄧炳強應該同佢老襟嚟 佢老婆可能比上海仔屌過

窮人含撚

鄧炳強如果係黑社會入面條針,
剩係呢點都己經危害國家安全啦
中國國安處好應該同佢開file 查下佢

愛國愛港人士上

香港真係玩完

唔係你以為無間道真係作出黎？

FRIEND咪得囉